想平平地 買工廈單位 有冇咩地區推介

budget 就5M咁上下,可以供,可FULL PAY
心儀官塘區,升值潛力好似最好
想買黎投資出租,
以前用D錢買股票都係輸多賺小
還是買荃灣個D好D呢?

我有相關資料喎 tg傾
比D資料你參考下
Tg: Y30624700